有無人向sinopec做過？

讀緊航運master ，下年畢業 ，做左2年野，想搵份18-20k shiping operation field ge工。近排收到agent 介紹sinopec 話出到17k左右，有無人做過呢間公司？

或者大家有d 咩shipping logistics field ge 公司好介紹？

不錯架........BTW, 你而家返緊甚麼工？小弟本身係交通迷, 所以女朋友覺得我應該做logistics instead of traditional engineering........

航運算吧啦
垃圾藍領 唔俾人放工
仲要得17k既on shift 中五工
我係你一係入EI一係唔好做

Master先得過17k - 18k

真係死撚左去吧啦